AOC最屈機種族係咪泡菜?

馬車/龜甲/重投 屈到

敢視我大英帝國長弓兵如無物？

係 但已經係n年前嘅事 nerf左好耐

最屈一定係採資源快/慳資源嘅民族
匈奴 蒙古 中國 塞而特之類

對手先手上城堡爆弩兵/騎士，甚至玩封快

泡菜未起後期兵種已經被人打廢

兵堡係

係中國啦

一個投石收皮

咁樣講一大堆玩弩兵嘅民族都收皮啦

如果樓主講嘅係包埋de版本嘅
最好用應該係高棉
防raid能力高 種田又強
最強象兵 加後期弩炮
前中後期都比一般強

但屈唔屈機最重要睇嘅係地圖
Open map/close map/ water map已經完全唔同

馬雅個d移動能力快好多

玩兵堡韓國馬車好屈

封快果期呢啲必用 特別唔洗起屋

而家已經無最勁嘅文明了，BTW條頓增強咗唔少

土耳其

Nerf之前係

阿兹
全文明入面最萬能
機乎冇人counter到佢

印度佬

唔係禁國 西班牙咩

我諗唔掂佢點配兵

如果講鷹勇文明
瑪雅唔係勁d咩，阿茲拎乜野黎對步兵

土耳奇

問題係經濟好太多
就咁講兵種當然冇咩特別
但佢d 村由一開始多5 carry， 已經行少好多路

後期種族未升到城已經比人滅左啦
玩快攻蒙古第一

出劍勇得唔得？